# Printmaps-Webseite

Die Printmaps-Webseite beschreibt die Eigenschaften und die Nutzung des Printmaps-Webservices.

Die Webseite ist in Sprachen Deutsch und Englisch verfügbar.

Um sich mit dem Printmaps-Webservice vertraut zu machen, empfiehlt es sich, die Webseite intensiv durchzuarbeiten.

---

to be done - english translation
